勇為矛 和為盾

成日話和平遊行無用
乜撚野都爭取唔到
梗係啦，和係盾
你幾時見人用盾黎攻
打到人地就範
無呀！

矛就唔洗我多講

但當有人話行動過火，失民心
咁樣黎攻擊
盾會出黎塞舊屎佢食

不割蓆，不分化
五大訴求 缺一不可

823

824

825